[矛盾的旅行] 如果viutv請黃毓民，鄭經翰同蕭若元去旅行

會有咩後果
會唔會開拖

19 燒山 大班 毓民 黎智英

五個一齊去

viutv

唔會,只要燒山祝大家出入平安,其他人已經無反擊機會

毓民踩場裏面毓民講過，viu有搵過佢同老燒去
毓民開價要20萬演出費，viu即刻縮沙

會唔敢播

睇毓民屌柒啲PA

廿個都俾唔起，渣架

教主咁有錢真係貪佢廿萬 ？

教主，大班,燒山,19才子同肥佬黎

為啖氣啫

拍完都唔會播

老燒同碌撚去就真係好撚大矛盾

垃圾節目

其實佢哋有咩恩怨

我考慮吓
建議viu搵CK同碌撚去

碌撚憎老燒多定憎大班多

我驚ck半夜爬上毓民張床喎

戇鳩 ，無錢做咩要幫人
毓民駛貪呢d 曝光？

燒生：不如搭呢架巴士啦，應該會快過果架車

(結果遇上巴士死火+大塞車)

燒生：不如搭船過海啦，吹下海風好過過隧道

(結果突然傾盤大雨+沉船)

燒生：不如我地自駕遊啦，自己安排方便D

(結果係架車係山上冇油+差D撞山)

燒生：今次行程真係黑仔，好彩趕到呢班飛機

郁文+19 ：不如你返去先，我地STAY 一日

人民力量分裂史：
2012年蕭若元同黃毓民黃洋達等人結盟「人民力量」參選，因選舉前後同黃洋達結怨，黃洋達嘅說法係結怨原因面應該係對蕭生冇禮貌，成日冇叫人，又唔同蕭生食晏，唔埋堆；選舉之後蕭生同毓民講「你批評黃洋達兩句，我咪俾返支旗你揸囉」，結果毓民攬黃洋達，最後促成人民力量分裂，大舊陳偉業同陳志全跟咗蕭生，分裂之後大舊同毓民爭會址業權，賣咗之後啲錢要點分點分[流汗][流汗]

淨係濕鳩 同燒山都夠做一個season

兩個月立法會議員嘅糧

如果係真，真係好on9

咁應該憎大班多啲
大班幫小麗老母搞到佢無議員做

點會咁簡單

黃縮陽達：從來唔支持人民力量
但用人力牌頭同大量資源去選

仲 有大舊

黃洋達有次喺節目講，某次早朝天下老燒要講一節電單車，黃洋達節目話唔識講唔講，但老燒一開節目就入電單車個題

19 燒山 教主 大班 四人舌戰 再同場加映 拳如雨下vs投擲大師

上tvb講波呢?

追硬

點睇都係 19 vs 燒山啦

冇如果,因為人地viutv要自我審查,根本唔會播

老燒同陶傑呢？

黃毓民同陳偉業

我講完話搵黑人雞姦呢條法西斯
佢即刻淆晒底